美斯將與巴塞會長巴杜姆會面，討論球隊減薪問題

點都支持美斯

減隊友 加自己

踢走蘇咬，加晒畀自己。

岸鳩，自己憑本身行到呢個身價返黎，點解要我霉閪減！ 你咪雪一年，下年下零轉會費走人囉！
一毫子都唔撚好減！唔出齊糧就告鳩巴塞

無理由要霉西減薪
你頭dupdup散下步好容易咩，花好多體力架

迫人留低， 咁就預咗繼續出糧啦， 原來仲要迫人減人工留隊，肯減又失威，隊友唔中意因為美斯係代表同球會傾， 唔肯減又比球會同haters唱唔肯一齊捱， 唔收錢做義工啦尔如